30歲人可以點樣進修英文

毅進畢業，英文有限公司
目標係考紀律部隊隊長級

隊長級。。

我人生仲有3分1多啲
而且最少仲有30年先退休
我希望可以改善我既生活
比到更好既生活我老婆
雖然遲左啲，但我唔想我下半生都係咁
btw 碎你老母

就算考唔到都可以增值自己
起馬我試過
老左唔會後悔
而家我已經好後悔點解細個唔好好讀書